Astus Kohhdo ette Mihkel Kullamä Jaan Kullamal on pea rahha wõllgo 22 ruppla 42 kopigi temma omma ja kahhe poia pea rahha ja temma ei maksa kogoni Tallitaia toi omma Api mehhe ja wolli mehhega selle lehhma Tallitaia omma oue ja panni oksoni Pealle walla Kokokond olli Kos ja pagosid 17 ruplla Keige rohhkem rahha Sesd temma noutis rohhgem rahha wolg surrem ja temma wotis ja wis sel Sammal päwal se lehhma linna ja wottis omma teise appi mehhe ka Kassa ja Läksid ni kaua kui tammetalo Kõrtsi ja jäid ööe maiale ja nemmad tulld omma jsaga teise ommigo kello 1 tammetallo Kortsi järrele ja Küsisid lehhma osta ja tallitaia luppas setta müa ja temma küsis mis se maksma ja Tallitaia küsind 22 rupla 50 Kopigi Ja temma tegi selle lehhma omma loaka lahhti ja tahhtsid wägil ärra wotta ja Tallitaia ei and Tallitaia läks linna nemmad tullid järrele ja tahhtsid lehhma wägise ärra wotta Tallitaia ei old sellega rahhol.
Walla Kohhos ei woind seta selletada.
Astusit Hgentrehtli jure.
